仆街港府我屌你老母，由得武漢客機乘客自由出入香港

講左無發燒都係帶菌者
政府咩燃都唔做
唔隔離唔遣返
如果香港大爆發
班官死十萬次都唔夠

自己香港自己救
唔好再等政府 呢個政府已經完完全全零作用

明明可以阻止到都唔做